[轉發]【全體香港同胞注意】中共必將於近日鎮壓（請轉到連登）

各位香港及墻內的大陸同胞：

我看到各位的發言，以為大家低估了中共的固執及其緊迫性。中共是一定會對香港進行鎮壓的，他怎麼會容忍一個在全國面前挑戰其權威的運動？

輿論攻勢已經開展一月有餘，滔天罪名已經羅織好，大陸對港人心懷怒火者十已有九，今日有明確照片

根據其公開發佈之資料，第一次深圳“夏季大練兵”時，已有1.5萬武警集合，而後第二次重提深圳“大練兵”時，結合其發佈之圖片

結合六四之步驟，其必在港宣佈戒嚴，繼而對集會進行清場，再而對抗議者大肆搜捕及審判。各位同胞，如果你們沒有意識到這一點將要很快地發生（本月內），那麼你們一定會措手不及，假設有一萬人被當場抓捕，參與六月遊行之數十萬民眾無法集中反抗，此次運動必敗。

只有超大規模地集中，全港規模地在中心區域抵制，才能迫使其重新評估行動。

但香港一個城市，即使集中起來也難以長時間進行抵抗，一定要喚起美國、台灣及大陸的支持，只要撐住一段時間，大陸一定不穩。記住：切不可宣揚港獨，港獨對你們極不利，會令共產黨佔據道德高地，讓這場運動迅速失敗；美國旗可舉，但必須與五星旗或青天白日旗或其他什麼表達反對中國分裂的旗幟同舉，突出核心：真普選，只要真普選這個口號傳到大陸，大陸人一定會支持你們。

快，唔好得個講字

818?!

記得翻屋企等美軍

快D啦

今次運動預左大家攬炒
解放軍出動之後既香港政府都會傷到仆街

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 818 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making 定時敲鑊抗爭法
自己睇link

快喇，成日9up

快點解放我！
我要真攬炒！

817
818
824
825
遊行日子
高度戒備
平日update吓連儂牆扮冇野試探吓對家就好